{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046152",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082029?place[place_type]=GID&place[gid]=1082029&place[latitude]=37.7876301911&place[longitude]=127.6393788022&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강촌 오렌지 펜션"
    },
    "text": "家族ペンションとカップルペンションで、屋外および個別バーベキュー施設を提供する江村の一ペンションです。 このペンションは高級感あふれる雰囲気と美しい景色が魅力的に作用し、近くの最高の眺めを誇ります。 バーベキュー場は天候や季節によって利用が制限される場合がありますが、炭やグリルのセットはご用意しております。 バーベキュー場の利用時間は18:00から21:00までで、利用料金は2~3人基準で20,000ウォンで、4人から5人までは30,000ウォンです。 プールは2023年6月中旬から8月31日まで運営され、利用時間は15:00から22:00までです。 江村駅の送迎サービスは、入室の際は午後3時に使用でき、退室の際は午前11時に利用できます。 ペンション周辺にはエリシアン江村スキー場、九谷滝、南怡島のような観光施設があります。 入室時間は15:00からであり、退室時間は11:00までです。 また、重要な事として入室前後には客室清掃のためにお時間をいただきますので、ご注意ください。 追加料金は1名追加時10,000ウォンで、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 また、他の利用客にご迷惑になるのでチェックインの際には、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟、または喧騒な行為はお控えください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますので、ご注意ください。 ペットは同伴入室できません。 ペンション内には様々な客室が用意されており、入室時間は15:00から、退室時間は11:00までです。 そのため、入室基準人数と最大人数をご確認の上、ご予約ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "高級感あふれる雰囲気と美しい景色が魅力的です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は18:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2~3人基準で20,000ウォン、4人から5人までは30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールはいつからいつまで利用できますか？",
            "answer": "プールは2023年6月中旬から8月31日まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "江村駅の送迎サービスは何時に利用できますか？",
            "answer": "入室の際は午後3時に利用でき、退室の際は午前11時に利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光施設がありますか？",
            "answer": "エリシアン江村スキー場、九谷滝、南怡島などがあります。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "1名追加時は10,000ウォンで、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴入室できますか？",
            "answer": "ペットは同伴入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00からであり、退室時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室清掃のためにお時間をいただく必要がありますか？",
            "answer": "はい、客室清掃のためにお時間をいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時の注意事項はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟、または喧騒な行為はお控えください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 501,
        "QA": 420
    }
}